其實在囚人士有冇得揀打邊隻疫苗？

定係要焗打科興？

應該得指定地點有得打

啫係未有得打住？

以林鄭媽媽惡毒心腸，一定強制打支那針

準備做人體實驗品

黑太陽部隊？

新疆滅絕營人體實驗香港版。